美國品牌GAP「中國地圖T恤」沒台灣、藏南和阿克賽欽等地區 中國網友玻璃心又崩潰

GAP「中國地圖T恤」沒台灣 中國網友玻璃心又崩潰

〔即時新聞／綜合報導〕日前有中國網友在微博貼出一款美國品牌GAP所出的T恤，衣服上印製的中國地圖，被網友指控是「刪減後的中國地圖」，因為台灣、藏南和阿克賽欽等地區皆未繪入，且渤海一帶形狀也變形。此照片在微博上瘋傳，不少網友崩潰表示「中國一點都不能少」。事後，GAP回應「目前此款服裝並未在中國發售」，引發中國網友一陣撻伐，並揚言要「封殺此公司」。

據中國媒體《環球網》報導，今（14）日有網友在微博上傳一張GAP的T恤照，此款T恤上繪製了一塊紅色的中國地圖，地圖上卻未包含台灣、藏南和阿克賽欽等地區。許多網友紛紛轉發此照片，並憤怒表示要「封殺此公司！」、「不注重中國人民的感受以後就不買他家東西！」

據報導，《環球網》為此致電詢問GAP中國總部，得到「目前此款服裝並未在中國發售」的回覆，更讓網友怒批「在中國未發售此款，在其他地區發售了？那麼就是有意為之！」報導中還張貼了「中國一點都不能少」的圖片以示抗議。

去年奧迪汽車也曾使用過這種「少了幾點」的中國地圖，燃起了中國網友的憤怒，奧迪在事發隔日便為「此舉傷害了中國人民的感情」而發出道歉聲明。

聽日去買番件

封殺此公司但想要綠卡

海參威呢

Gap
V city
屯門

中環

New Town Plaza Phase 1
沙田

海港城

尖沙咀

童裝嚟架喎
原來同系列有另外幾個國家
但全部都用國旗
只有支那唔用五星旗（應該係法律所限）

應該冇啦
係GAP Factory店獨家專賣

支那網民有冇用顯微鏡check 埋有冇香港？

有香港

應該出封信警告間公司啦

美國未富先驕

聽日都去買件上大陸著

拍錯馬屁

係咪扮 factory outlet

上水

(唔該)

一乜點不能少，現今台灣係屬台灣人，關大陸人乜事，

遠古成吉思汗去打到歐洲，歐洲又屬蒙古呀

好撚煩 下次d廠印個世界地圖比支那人算啦

支那on9國旗法唔畀國旗用喺商品
結果咪搞成咁囉

柒自己

抵死

應該要印世界地圖

釣魚台呢？

想買件返嚟自己改裝

加返個海參崴上去

有隻雞心口都係柒
買翻來拖地幾好

笑撚死 玻璃心又碎滿地

匪旗衫好柒姐

有香港 不了

下次放呢張圖再寫China啦 贏國人一定all in落去

拎呢張圖(仲有另外十幾張)去做絲印T恤

不用分哪麼細啦

中國人都幾難做 好忙
全世界都要反 邊有咁多時間

無港島 頂多得新界九龍

唔知件衫係咪made in china呢？

唔知始末果啲人會以為你好愛中國

中國未來版圖曝光 16張圖徹底逼瘋美利堅

以後邊春個再講一點不能少就show呢張圖畀佢睇

其實台灣嗰一撻仔，除咗脆弱心靈支那人根本冇人會留意
著上身畀人當埋做支那狗，真心不了

仲有南海左十幾點呢

反了反了
支那製既衫竟然係咁，威威呀

好柒煩

成班生番

Gap又9既，明知強國咁玻璃心，仲要玩依d tee

如果話著咗有綠卡,d大陸狗衝去工廠r黎著添呀

明撚鳩你 吹咩

GAP就唔啱喇 起碼畫個地球落去啦

買

由雞變春袋

X2

寫盆古咪算囉

人生苦短，中國人個你生都幾多嘢要煩，冇一刻安靜下來正常發展

唔整又話你歧視支那
整又唔畀用國旗
用地理又要玻璃心

個人生

南海呢? 九段線呢?

赢国地图

你話香港係中國都冇得好講
但話台灣係中國嘅係咩邏輯
點解咁好意思講出黎

Taiwan number one
Chi Na number eighteen

過支那海關返香港，台灣都被稱呼為台灣省啦

但係連登仔反澳台新馬韓
仲有反癈老癈中00後
港女中女肥婆豬扒
都未計內部分裂

Gap, Banana Republic 同Coach 都係
Outlet 啲貨同retail 係唔同嘅

件衫邊度整架?

下面呢張攞去印T shirt

有人話 gap on9
咁多人幫你免費宣傳不知幾正

南極去咗邊？一點不能少呀，贏國人要喺南極當家作主

「目前此款服裝並未在中國發售」

但香港有得買

強烈建議miniso應該整件正確版中國版圖tee賣向全世界以正視聽! 國家是不能被欺負的